% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=04b0a&id=2N41-6&n=2&d=10&s=3
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calcul littéral
% @SousTheme Développer
% @Titre  Développements complexes
\begin{exercice}[Source=MathALÉA, Trajet={2,3}]

Développer et réduire les expressions suivantes.\\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
  $A=-3-(7x+8)(9x+10)$\\
  $B=8x+6(10x-1)$\\[0.5em]
    $\square$ J'ai compris, je sais faire.
	\end{minipage}	\begin{minipage}{0.2\linewidth}
			\centering
			{\hypersetup{urlcolor=black}
				\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=04b0a&id=2N41-6&n=2&d=10&s=3&v=eleve&es=0211001&title=Parcours+d'exercices}
				}
		\end{minipage}


\end{exercice}

\begin{Solution}
  \begin{enumerate}
    \item $A=-3-(7x+8)(9x+10)$\\$\phantom{A}=-3-(63x^2+70x+72x+80)$\\$\phantom{A}=-3-63x^2-70x-72x-80$\\$\phantom{A}=-63x^2-142x-83$
    \item $B=8x+6(10x-1)$\\$\phantom{B}=8x+60x-6$\\$\phantom{B}=68x-6$
  \end{enumerate}
\end{Solution}
\begin{Indice}
	
\end{Indice}
\begin{Reponse}
  \begin{enumerate}
    \item $A=-63x^2-142x-83$
    \item $B=68x-6$
  \end{enumerate}
\end{Reponse}